陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。

八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。

一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。

二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。

我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。

中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。

這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

如果同IATA投訴成功
中國民航局被剔出IATA
咁所有中國機場都唔再適合Boeing同Airbus升降降

國師

Push

push

有食藥

推

航空公司會唔會放棄賺錢機會

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

陳雲又中

唔會
但如果係作者咁講由航空公司職員攬炒提出
IATA冇得唔做嘢

機管局又炒兩個。

國師食咗藥

推，比英文好的巴絲睇到

推 國師

國師好波

今日有食藥！

譚文豪應該熟依D野

未必

香港議員好少篤灰
就算見美國高官都係9up 一國兩制有險可守

但佢係航空界出身喎, 唔係一般議員

講講下又有啲道理
但事實既成，藍ceo上位，之後要諗下點樣畀壓力國泰同埋IATA做嘢保護員工

幫手簽 認定中共係恐佈分子

有無人做先

推返上去，搵人叫工會入黎

未試過自推十連，今次真係要試下
做得衰就危，做得好就機
更可能為機場線打開缺口

第一推

第二推

斷

第三推
求下大家多線發展
唔好因人廢言
今次陳雲個建議係聯合埋國際線
其他野無意見，但呢個都可以照做埋

第四推

>這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。

第五推

佢鳩還鳩，但個建議真係似樣
但要工會正式投訴先有得搞，旁人無得幫
忽略d鳩屎文字，笑下算啦

第六推

咁我地可以點做？直接email？

第七推

有食藥要推

普通市民可以點做？

絕不讓國泰手足成condom

要受影響員工直接投訴
之前本身都只限d受影響既大粒佬
但觀乎剛才六點左右新聞報既國泰新指引
我認為所有員工都已經受影響，工會可以試下去投訴

//解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。//

第一次同意陳雲所言

呢個真心要推

第八推

第日咩票果d唔比陳雲系就唔比啦
但今次個建議真係似樣
槍口對外先，人人自危呀而家

食足藥

第九推
求工會成員入黎睇
外人幫唔到呀

//《蘋果》獲悉國泰近日針對中國民航局對國泰發出的一項安全和保安指令，而對包括前線機艙服務員的全體員工發出新工作指引。新指引其中包括：即使員工工作時間以外在社交媒體發佈、分享帖子，或於社交媒體留言，亦有機會違反民航局的指引。新措施令員工質疑國泰有意限制員工在工作時間之外的自由，//

美國打中國未

屌你老母

係時間塞機場

根本hogg都唔應該走
你企硬搬到上國際層面，陣間歐美攞呢個藉口黎制裁番你所有中資機唔比入歐美，我唔信中國唔會跪`
依家你跪左，佢地咪搵聽話既人入去頂你個位囉，你想保護員工，你都走撚左點保護呀，睇下，你唔交名單？依家班員工你一早走，咪又係比人清算

最後一推第十推

國泰工會、港龍工會呢

推，同支共攬炒

推！

唔推唔得！

推

612 721 811

繼續大大力推

好似幾好橋

仲之要國際介入國泰工會、港龍工會

太古仲有生意係大陸
唔可以只諗國泰

同IATA 投訴有得諗

一講到飛機，美國都驚911重演，呢劑美國都冇幫口介入

有無人做呢行，或者聯絡到工會D人?
國泰工會、港龍工會

IATA Hong Kong,
Unit 1505, 15th Floor,
Sunlight Tower,
No.248 Queen’s Road East,
Wanchai, Hong Kong (SAR)
Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways (IATA code:CX) is political repressed by Chinese authority.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused to do that. Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government. As a result, Cathay had terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug. The latest

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes. More terribly, Cathay Pacific continuous looking for staff who took part in protest and dismiss them under the threat of Chinese Government.

Aviation brings benefits to national and global economies. None of aviation companies should be threatened by authority. IATA, as the largest representation of aviation industry, should stand out with the employees of Cathay Pacific. We sincerely wish you to condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement

Best wishes,
XXXXXXXX

我搵唔到]IATA email address, 淨係得香港地址 。

IATA FB:

IATA Twitter:

大家入去留言
Please condemn China's interference with Cathay Pacific and stand for employees of Cathay Pacific.
#SupportCathayPacific

(國際線: 移居美國既巴絲請出手) - 一人一封遊說信比美國議員

問題在領空，又冇食藥

係你出手嘅時候 空姐空少們

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

未嘗不何? 推

航權應該唔關iata, iata 只係好似商會
航權喺政府間傾嘅
icao 就喺under 聯合國，喺國家間嘅民航組織
不過呢
你睇下icao而家咩人做秘書長先

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter
唔好再搞國泰，要搞搞英國政府，而家連英領館嘅人佢都搞，煲大佢

關禾撚事呀

aggre

都無人出黎聲援／搞大件事／投訴
又唔係美資
美國點幫

我以後唔笑佢

我叫聲國師

*跪拜中

#adore

怪唔之得大6今舖反應甘快

國泰工會、港龍工會
繼續拉美國落水，而家政治審查企業，下至前線員工

老師

幫CX !! 幫CX即係幫香港！！！！

喂，呢個要試呀

但我地唔係呢行既人可以點做

推
國師終於食藥

有無工會D人入黎

推到CX員工睇到

國師又中

有無人做
希望成功

幫推。
[url]
[/url]

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

工會！工會！

推呀

推譚文豪入嚟啦

推到譚文豪睇到

任何關於航空/機場既野我都推！！

唔做過點知唔得

譚文豪都得，都係持份者
大家幫手推，又沉左

搵人做啦屌

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。

不如推到823機場即場宣傳

全球IATA國家唔俾你出發同路過飛行

其實係
應該用呢單野同美帝，國際協會講

支那威迫夙咁爽冇後果架？

召喚譚文豪

IATA 支那有好撚大say 嫁

唔撚係掛

差唔多篇篇都係吹到自己咁勁
鳩還鳩，有食藥果陣真係內文有野睇既

照腥
腥哂佢

推 有人send左未

pish

CX員工你地要加油

睇新聞睇到好嬲
推

仲有人覺得陳雲講得o岩
國泰只係小事
太古搞唔掂咪賣
太古有成四分一野係投資中國
邊有咁易走？

又中

記錯，iata 係行家，非政府組織，乜都講錢但乜檴都冇，ICAO先係官方組織，因為支那開聲台灣冇份入

721

Tui

擺上枱面，拉美國落水

推到變國際貿易層面

呢個方法堅得？
有冇熟嘅人可以講下

共狗陳雲

揾職工盟啦

中共而家玩空域禁飛，揸住國泰春袋迫佢跪低
另一方法就係我地將件事推上國際
中共以言打壓，西方民主國家應該制裁，以其人之道還治其人之身，禁止所有中國既航空公司飛越日本歐盟英美空域

國泰港龍工會做野啦

推啊

825！！！

雲伯今次食岩藥呀喂

國師 推

點解咁少人推

推呢個

我地可唔可以向iata投訴架

文宣隊可唔可以代國泰告上IATA?
我諗國泰好難親自落手告

金

要制裁中共

又係時候支持下有食藥既陳雲

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

可以即做 叫機場人即做

要保住佢地 我地一定支持佢地

推 不妨一試
搞國泰成功
等於話比中共知，佢鍾意屌邊間大中小企都得

向國際申訴打壓言論自由
要正式既申訴
唔好話咩太古有幾多大陸生意
搵左國際幫手先

呢排食左藥？

821

正呀
信入面記得咁寫
完全係nazi式極權壓迫

this way sir

得唔得都好，但一定要變成國際問題

幫佢鎖國

唔可以比佢得手一次

有冇國泰內部人準備投訴?

推！！

推返上黎

試呀

823人鏈

Push
暫時見到嘅唯一出路

今次比國師威返次添

眼前既香港有幾恐怖？

推到大陸無得升降國際航班！！！

希望有英文勁嘅巴打試

一定要推到救哂佢地

如果佢做特首會唔會五年獨立左

推
方法一：煲大件事，令全世界都知
方法二：全港針對中資，

必要時都係正常嘅

今次真係幾少有陳雲居然直線抽擊.......而且真係唔太睇得出有乜問題

不過真正可以咁做既人唔多,要諗辦法令佢地敢做先得

推 國泰員工出面投訴加罷工會唔會有效d？

嘩 呢排陳雲咩事 講野咁中point

Lets do this

推!

可以研究一下

Plzz. 唔可以再比人慢慢消耗

乜都做呀喂 推佢老味臭呀

手動推

一定要推到有國際關注！

一齊辭 不如一齊send

P 牌仔冇得推

搵譚文豪幫手！！！！

要求各國低制 中國航空業 把國泰這件事 推上國際

推上國際！

推 有冇英文好既巴打寫封信去投訴

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試

今日食岩藥

攬炒哥

陳雲：華為將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。
兩件事放在一齊看，難得不是皇天擊殺中共嗎？

大力推

幫手推

有冇航空界既朋友去complain

PUSH

tui

佢自慢慢玩c919

推呀！！！
文宣組做野！！！

好好嘅切入點
等全世界見到中國點壓迫外地公司

咁所有中國機場都唔再適合Boeing同Airbus升降降
侵侵: 你即係玩撚埋我

呢個好緊要，必須推

不嬲都話陳雲嘅政治能力極高

國師有食藥同冇食藥完全係兩個人

推 有咁大搞咁大

呢樣應該要煲大佢

點推上國際層面

幫推！

唔好就咁俾人炒，起碼連繫晒被迫害嘅同事一齊開發佈會然後辭

721 811

P牌幫推

太古係英資
匯豐係歐洲最大銀行

中共咁樣係暴力干擾國際市場運作同侵害外國企業
已經夠料踢佢出世貿同降聯合國地位啦

有無人集齊料 send 去中共有join果十幾個 經合組織同聯合國
比多d子彈外國啦

加做埋陳雲推薦果part

推俾攬抄巴知

搵人保護國師
再玩落去我驚佢被自殺
下下打中共要害

推咗未？？？

推
點樣可以投訴？
同埋要有實際證據，例如文件等

P

國師有食藥個陣，真係再世孔明也。

試吓無妨

同意 香港人根本無牙力 必須將不公不義 推上國際層面

佢受到威脅 可以揀咩

嘩 呢個陳雲黎架？

整左一個關於國泰既petition，麻煩大家spread同簽左佢

IATA 唔會理，搵錢至上，跪唔跪會話係商業決定ICAO 更加，支那好撚大話語權

IATA 係商會黎係ICAO 先有權，但支那好大say

TUI ar!!!

乜都試 推！！！

葛斯

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

食藥好緊要

香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。

講到自己唔係香港人咁
咁佢做實事未

幫你推

佢講既香港人係refer 返上一段香港既私人企業
你閲讀理解能力咁差
咁你返去讀多次小學未

推一推，有用資訊

好似有食藥

佢講既香港人以我理解係全香港人
唔一定係香港既私人企業
亦都可以係叫連登仔做
例如 g20團隊、攬炒團隊或者係你
唔係做咩要叫人廣傳

你閱讀能力咁撚勁
幫手做文宣未

要睇普惠rolls royce賣唔賣jet engine 比支那

正

陳雲講國際個陣，智慧會有國際水平。

你都識講叫連登仔做啦
上幾頁咪有人話推比攪炒睇囉
陳雲有野真係合乎佢身份同立場去做既咁佢一早就出面做咗啦
同埋如果佢一早心灰意冷同埋唔理so call三年前冇投票比佢既香港人就話咁呢兩個月就唔會一路keep住出建議post啦，講到自己唔係香港人呢句都講得出真心笑撚死我
呢啲已經唔係咩閲讀理解能力問題，係你上得多child登搞到你智力有問題如果你係私怨撚咁你死返去政事台啦
人地可能本身背後做咗好多野，之後再出post講，跟住你扮睇唔到人地以往做過啲咩就人唔做實事，eg 兩個月前佢已經叫佢啲支持者落場舉美國國旗，佢班支持者喺fb專頁都有叫其他人join佢哋個國旗團隊，同時間連登有人開post討論舉美國國旗好似冇用，不如舉返港英旗/香港獨立旗等等仲好
咁結果論而言呢啲算唔算係做咗實事你就自己諗下

點為止攬炒提出？

補多句 我閲讀能力好唔代表我graphic design好，識玩photoshop，會做好字體設計，襯唔襯到背景etc
覺得我閲讀能力好所以就叫我去做文宣咁我高估咗你既邏輯思考能力
我驚你睇唔明我上面咁大段字

皇天擊殺
黨員有份舉美國旗
原來幕後軍師就係佢
失敬了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推吧

屌你推呀

有冇熟悉既人可以講到
咁即係要點做？

推
工會人快入

應該幾好玩
香港人加油

國師

聯署做野

Jeng

Pish

有用要推！！

呢次有食藥

嘩如果禁撚左海航呢

推呀！有食藥

Exactly

推，呢個ok make sense

同美國講 已經可以玩到好大

快d做la

國師堅料
香港人繼續信左膠啦

建議所有被支那逼害嘅航空業界員工聯同譚文豪向國際投訴

要搵方法對抗呢種打壓手法

國師講得對，推推推

推推先

推 有食藥

咁即係應該點做

G持陳雲

推
國泰今次救唔救得番就睇下可唔可以施加壓力俾IATA

推比工會，推比美國佬
職工盟條線可以照去，但要做埋呢個
比個大反應，否則下次就會成為先例

直譯英文
得左 國師好野

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表
文宣組 攬炒團隊 全面進場

點解一個人食咗藥同冇食藥嗰時差咁遠

icao 有冇得投訴，喺國家層面上向中國施壓

日日喺Twitter repost國泰消息，希望出少少力可以幫到佢哋
巴絲記得retweet時加多d熱門tag，我見好多人會click d link嚟睇

比英文好巴睇

有無英文版推比外國睇

佢唔講行外人未必知

冇人知trump trump會點玩，但拉藍絲落台，令企業蝕錢就入ceo數

無sample email send

呢個層次嘅抗爭，要譚文豪呢類極專業人士，同外國有network嘅議員出手先得

好似幾有道理

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition:

勁喎

再推下

612 721 811 820

Support

簽呀！！！！

陳雲個人好跳

有無人敢做呀國泰

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition, US trade representative has to put this on negotiation table:

Support Cathay by signing this petition, US trade representative has to put this on negotiation table:

點解你唔寫遲早燒到佢地叫佢地幫，你寫到要人幫香港咁，佢無利益點會幫你呀傻豬

不妨試試

人地都講左係正式投訴囉 .....

不是我寫的

無辦法

國師既世界觀係唔錯 肯食藥真係做國師

特效藥

多啲人入嚟推

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

連香港企業都不能獨立自主運作
你能相信屎為是一間不受中共控制的公司嗎？

要正式投訴
要包「新指引」
要拉到同自由相關，無論係經商自由同言論自由
多謝巴打，但單單係聯署會石沈大海

國際性文宜攬炒巴會否幫拖

有食藥

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

國泰不可不救

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

推!!

推俾航空業界朋友

Push
要救國泰

民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

大國師

如果連國泰都救唔到
其他公司就可以效法
咁就仆得街

有用就推

pishhhhhhhhhhhhh

推到有舉報信sample

#82

推
Make CX great again

[每日一圖] 721無人被檢控

up

推到有template

推爆佢

國際線！

好後悔自己讀書時期唔去留意外國，擴闊視野

利害了我的國師

IATA Hong Kong,
Unit 1505, 15th Floor,
Sunlight Tower,
No.248 Queen’s Road East,
Wanchai, Hong Kong (SAR)
Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways (IATA code:CX) is political repressed by Chinese authority.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused to do that. Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government. As a result, Cathay had terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug. The latest

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes. More terribly, Cathay Pacific continuous looking for staff who took part in protest and dismiss them under the threat of Chinese Government.

Aviation brings benefits to national and global economies. None of aviation companies should be threatened due to political reasons. IATA, as the largest representation of aviation industry, should stand out with the employees of Cathay Pacific. We sincerely wish you to condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement

Best wishes,
XXXXXXXX

我搵唔到]IATA email address, 淨係得香港地址 。

幫我grammar check

食咗藥的確有料

Push!

其實國際收到消息未

巴打開個post?

香港人加油

推
今晚7點人鏈

幫推

我會幫手寄

要實體信？

最理想嘅結果係：
1. IATA認為中國民航局要脅個別航空公司
將中國民航局剔出IATA
咁所有中國機場不再certified for Boeing/Airbus升降
2. 外國航空公司嘅飛機唔會犯規飛入大陸
CX/KA/HKE都唔會
[攬炒]外國嘅民航局亦會因為對等航權停止大陸航空公司嘅飛機升降(第三、四航權)
3. 香港民航處奶共，繼續俾大陸飛機升降
咁香港機場就會變成大陸飛去全世界嘅必經之地，勁過三通之前，國泰順理成章分一杯羹

含金量高

好似email 得

今次單野兩個策略
要好多人send email令iata 正視
好多人喺twitter 講單野令佢同中國威脅論掛勾
最好設計個tag十點一齊推

可以廣傳未？

我覺得封信好好
廣傳廣傳大家唔好淨係關注
Call for actions!

有冇文宣寫封投訴信比 IATA?

差個email

上面有

大陸係空中巴士大客.......唔似會支持

有無師兄開個post發大來搞

p牌推

唔起

當然咁做香港航空、中國國航會成為大贏家
港龍嘅大陸航線亦會結束

但國泰就唔需要再賣果啲大陸經香港飛去歐美仲平過香港飛歐美嘅機票

食左藥好powerful

推撚爆佢啦
做嘢唔該

個email 好撚難搵
個網都唔知邊度有寫

好啱，煲大佢

call for actions!
1) design 個tag 10點 一齊twitter 推, 掛勾中國威脅論
2) 寄email 俾iata，而家有巴打寫好信但搵唔到iata email address

國師又出招

唔好掛住吹奏國師，有爭議
做實事！

可惜香港人習慣逆來順受，連求救都唔太在行

食左藥

今次國師有道理呀
推

Signed

thx

要投訴啦

大家要幫要救航空業手足

且慢，需要content and grammar checking

要瘋狂寄信

喂推啊

一人一信啊

熱烈啲，你地團火去哂邊啊

人呢屌哂大家

推呀 屌你

推大家一定要做野，唔可以比件事就咁算

推到國際

立即普選 否則攬炒

推,救得一個得一個

職工盟記招
前主席稱被解僱前 公司向她展示她個人fb帳户言論
真核彈，之前果d係辭職，呢次係解僱
請加入此個案 及「國泰新員工指引」

點解要用個人fb

Print左佢私人facebook既cap圖
確認係佢本人之後就炒
原因係 I can’t tell you the reason

呢個要推啦 文宣組做野

pushing

push
私怨撚同抹黑狗死全家

一定要救國泰

救國泰唔係真係佢做咩都撐
而係用國際影響逼所有野重回正軌
迎合中國都盲撐只會令國泰死得更快

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

拯救國泰行動:今晚十點一齊tweet成中國威脅論 + 1人1 email去IATA (巴打有範本)

冇錯，冇必要特別撐，咁架話其實變相支持共匪行為
但一定唔好割，冷處理就算
相反一定要搞鳩國航海航

陳雲個路線都係向國際舉報中國做法
極佳

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

廣傳

佢就係次次都得手，類似嘅事件之前都發生過，d&g

簽下聯署都有幫手。 另外我陳雲個做法有冇人follow up?

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

.....

就算你有幾唔妥國師都好

今次佢的確指咗條路出黎

大家快啲手

唔易
但可以試下
強国有影響力 無咁易剔出

推
個人認為真的可以試試

推琴攬炒巴睇到！！！

推到攬炒巴睇到！

地產有3成收入係大陸既
足以影響佢公司決策
咁講其他細公司係可以直接入股3成拎個決策權
就算最後公司係幫香港都好 會用切割方式令公司損失
咁已經係共產黨用最低成本做最大效益既野
賣港既人最後都會付出代價
唔想行大陸果套又想香港人回到平靜
呢班人開始矛盾緊

pish
不妨一試

郭志仁：收到最新消息又多一位國泰機師「被離職」。

噚日節目提過，前幾日有一位國泰機師喺美國回港時，因為要經過內地空域，內地禁止佢飛越，最終要由另一位同事代替。
最新消息，該名機師已被離職。

業界朋友話，禁止佢飛越內地空域即係要佢失業，因為所有香港向南飛嘅，絕大部份都要經過內地空域。美國歐洲大部份回程亦都要經過。

加上有時因為天氣原因，要緊急降落深圳及其他鄰近地方，唔畀佢飛越等同趕盡殺絕。

612 721 811